元朗#A401 仁愛堂田家炳 - 「己立立人」

老豆搵仔

大大聲話：警察執行職務係唔需要委任證

良景邨地靈人傑 （白居二）

咁張委任證係拎黎做乜?

收藏

叫雞唔畀錢/借財仔